人生冇希望

幫我吹爆

real

Why ar

真不過點都好 日子都係咁過 唔令自己後悔就得喇